689仲有最後一招, 就係提早辭職觸發替補機制

邊個接棒先殺佢5年任期要食曬D黑鑊佢

老老實實佢咁既樣提早辭職真係唔奇

唔明接棒先殺佢5年任期

中央批准先講喇

特首好似只可做兩個任期
但你頂上一個早走淨返既時間都已經當一個任期(今次得返半年)
詳情參考老董果次 貪曾頂上

食咩黑鑊呢?

當年老董落台, 補選都搞左3個幾月, 689 E家想咁玩野, 唔夠時間的

最多由政務司頂住先, 相信不會影響出年3月的選舉